---

## Martin Pihooja Front-End Arendaja proovitöö

---
Leht töötab nii, nagu olen ette kujutanud: Firefoxi, Chrome'i, Safari ja IE brauserites. 

Samuti Android (Oneplus 3) Chrome brauseris. 

Allpool loetlen puuduseid, mis leidsin testimise käigus. 
---
## Puudused
1. Tingimuste popup ei tööta korrektselt Firefox ja IE brauserites.
2. 789px-992px - selles vahemikus ekraanisuurustel näeb leht suhteliselt robustne välja...
	Tõstsin @media max-width'i 992px peale, kuna see näeb parem välja.
3. Valmis nupp on alguses disabled, kuid Javascript selle aktiivseks muutmiseks puudub.
4. "Vali oma lemmikartiklid" pigem lennutab "Pane kokku oma Imeline Ajalugu" brauseri ülaserva, kui kerib :) 
---
## Kokku kulunud aeg: ~40 tundi. 

## Parimate soovidega: Martin Pihooja